水門海南雞 x 輔仁媒體 反高潮

我老闆真心痴撚線，已經超越左黃色
睇黎大陸真係好驚黃色經濟圈既出現，水門一出場就馬上抺黑

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

輔仁不嬲on9 睇下容樂其就知

佢最後果句藍就減租黃就唔減其實好on9
佢都識話咁既時勢係難做生意
你業主夠膽咁玩咪疊埋心水執左間鋪佢囉
到時咪睇下有冇人租佢鋪位

容樂其
反送中前怨婦一名
如果無反送中，如無意外佢都會幫建制助選
反送中後唔知，因為已被block

民主恐怖主義

出至極權國家把口特撚別好笑
同網軍成日話人坐井觀天一樣